點樣可以解決失眠問題

係張床到幾個鐘都瞓唔到